諗諗下，其實唔奶共又點姐？

大陸成日拍抗日片，吹到日本仔幾奸狡
但從來去日本消費都狗沖咁沖
高官全部將仔女送晒出外國

其實最識貨果班就係大陸人
你真係有料到
唔洗奶共，大陸人都仆住奶你唔洗你教啦

當年奶共呢個term係用黎形容係香港撈唔店要返大陸撈既香港低質藝人或者生意佬

而家連d NBA巨星，外國大企業，明星都奶埋一份
其實諗諗下真係幾反智
明明唔洗你奶，佢地都會奶你
而家好似好驚刺激佢地玻璃心咁
明明愈碎得勁即係愈受佢地歡迎佢地愈關注

當年蝙蝠俠演員去中國搞人權野比人驅逐
雖然延遲左套戲播，但最後咪又係要播
重要勁收得添
又唔見中國人抵制佢

真係唔明點解要奶共
明明佢地玻璃碎完又唔會真係唔比錢
香港人就話抵制藍圈姐
中國人？笑撚死人咩，不如講下邊次佢地成功抵制過一樣野架啦

負皮係咩意思，解釋下

負皮狗多數唔會比留言

D 大陸人不嬲都係無咩骨氣,
比D 微信文洗下腦就自以為愛國。

難保有一日中共自己改革

咁你又諗撚多左

都係,
上邊D 人係有種賤民DNA